有無人試過約電訊sales出黎簽約？

是否安全，會唔會有伏？

想知道有無人試過？

有～去左樓下M記簽